英媒: 劉慧卿勁屌Boris Johnson, 話英國出賣香港

可以話英國做得唔夠.
但咁屌法, 可以幫到件事咩?

Goodbye HK, Hello UK
28分鐘 ·

【好文共賞】

卿姐好嘢！真係代表咗一類香港人！
（無話邊個，總之對返個位入座，唔該！）

香港女民主吉祥物之一嘅卿姐，今日去信《The Times》編輯部，數臭英國政府同首相Boris Johnson，仲比編輯推到頂置，可以話係幫一類人出咗一口污氣呀....

「比二百幾萬個BNO留低只係小恩小惠，香港人仍然係覺得被（英國人）出賣囉。」

「响1984年，戴卓爾夫人簽中英聯合聲明嗰時，我親自問佢，將五百萬香港人交比共產統治，道義上講唔講得通？」

「三十六年之後，真正嘅恐懼終於出現喇，唯一嘅方法係英國比所有香港人擁有居留權，一點也不能少，少一個都係可恥同信唔過！」

P.S. 响呢個Page見唔少嘅言論，估唔到响《The Times》出現，好驚喜呀喂！感動到想喊！洗唔洗揾問米婆，叫戴卓爾夫人上黎回應下？

#最強召喚

傳送門：
《The Times》
LETTERS TO THE EDITOR
Johnson’s offer of refuge for Hongkongers

有無人投稿去The Times鬧四方西出賣香港人

就算你覺得應該冇條件俾居留權，呢個時候都應該讚佢鼓勵佢可以行多步，而唔係屌
連呢啲同人相處既基本策略都冇，唔怪得一路走來始終唔得

Cls

申請入制栽list

Approved

「响1984年，戴卓爾夫人簽中英聯合聲明嗰時，我親自問佢，將五百萬香港人交比共產統治，道義上講唔講得通？」

如果佢真係咁問過
依加追究都唔係話無道理喎
英國不理香港民意要交還香港
依加香港俾中共迫害緊喎

不過居英權無可能俾97年後落嚟嘅蝗

50步笑百步 佢又做左咩為港人

BNO 係自我選擇既身份認同
有D人選擇唔要, 自己選做中國人, 咁英國係無理由比居留權佢地

至於97年後出世既義士
反而應該CASE BY CASE去審批

劉慧卿屌本土派, 難道又屌得少咩？

有名你叫四方西嘛

咁佢幾十年做過乜

就係你班賤畜廢老同英國佬一齊賣撚左香港後生

四方西出賣香港人

劉慧卿算唔算倒米
成日唔適當時候, 講唔適當野
無政治觸覺

呢個記得
當年係真.民主女神

唔係如果 好多人都記得佢有咁問過
YouTube 應該有片

同廢老銘同一批人

公道啲講，都叫做為香港人出咗一口氣嘅

將五大訴求濃縮為獨立調查

佢的確有咁問 麻煩你自己睇下當年既野
唔好咁無知

之前有人仲話唔應該比97後

其實好多義士都係97後, 無BNO.
只幫BNO人, 同唔幫香港無咩分別.

民主黨 MY HONG KONG
咁難得BoJo肯9up下 你仲要就屌柒佢哋
咁卿姐你除咗認威認叻又做過啲咩

咁個一刻佢又真係夠薑問

97前未成年果班香港人有Q能力自我選擇，唔通幾歲去排隊拎BNO

咪十幾年前問戴卓爾夫人

當年好多偽人都好夠薑

689都屌64

過去幾十年

走入中聯辦 放棄爭取2012雙普選 接受偽政改方案, 有無人寫信屌柒佢?

搵到

屌走曬啲盟友

人地劉慧卿可以大條道理拍拍屎忽就走人啦

點解仲要為你班香港人，尤其係1x歲無bno個班手足爭取呀

有bno個班就等收留，有無諗過無個班手足呀

你估真係博入制裁list咩

利申：有bno

爭取雙普選果陣又唔見你一個都不能少
垃圾民主黨

老泛狗：為左民主進程咁多年仆心仆命做代議士

你估英國佬咁小氣咩

民意不嬲都唔回歸、係係比班老販民出賣左

97後香港多左唔少支那種
你係英國你會點分?

父母選擇了

我天生一副硬骨頭

樓主快啲pin我條link

根本唔係好關販民先

刮佢個墳出黎問Margaret Thatcher
要搵墳場新聞

97後咪CASE BY CASE去審批囉

OK....

「我地就係天生一副賤骨頭」

你on9㗎？
知哂當時每一個人講每一句野？
無你老母知

佢天生一副硬骨頭呀

佢當年冇份支持民主回歸?

On9係你阿
唔好出醜啦

屌你老母專係倒米

呢排白鴿仲搞埋bno

一齊去補鑊啦唉

劉慧卿錯在而家唔係講原則問題嘅時間
而係人道救援，救得一個得一個嘅時候
不過你哋屌劉慧卿嘅態度，其實咪即係佢屌BJ嘅態度囉
你想遊說人哋改變態度，就先懂得自己調整先，咁至係外交手腕

不愧四方西之名
當年幫佢改呢個名真係天才嚟

咁係97年前未成年既人呢，佢地唔識申請BNO.
父母既無知，唔通英國就無責任去負責當時既國民？

你話依班老泛民唔係建制b隊都冇人信

當年天生一副硬骨頭事件已經笑撚死人

有D道理....

但係諗多一層其實冇所謂
冇著數個時割佢蓆就得

屌係咪玩野 走去屌人人地更加唔想比 老奉架咩

民主黨做嘅嘢成日都慢半拍🤦🏻‍♂️

要理解佢問嗰時 中英兩國已經傾好晒
嗰陣係密室談判 談判嘅官員守口如瓶 媒體最多都係影到佢地喺會場出出入入 頂多博到佢地講句"會面氣氛良好"
嗰時香港人(當年有冇呢個概念都係疑問)公民意識弱 政治未啟蒙 九七太遙遠 一般市民邊會去諗

人地賣就屌，自己賣就唔屌

我地就係天生一副硬骨頭，2012雙普選邊個劃左佢就唔得

始終唔得

我講之後幾十年

請正視

係咪又要回帶四方閪立法會投票記錄

如果唔介意不如講下點解唔知就係on9/無知
我中英前途果時未出世
亦都唔認為每一位當時未出世/得幾歲嘅人會知四方西講過

賣港賊現形

屌英國仲屌得狼死過屌支共

偽民主派

四方西既屌你老母gif出現未

又話爭取雙普選、轉個頭走入中聯辦

多L謝呀賤骨頭

佢收嗲啦

天生一副硬骨頭

俾本土派屌得多家下要屌番人

97後嘅義士係唔好留底

咁你依家知啦

我英屬香港出世
因為父母唔搞而剝奪左我BNO嘅權利唔係有問題咩？
起碼應該俾返一次我選擇嘅權利

屌到英國人討厭香港人，咪可以減低對中共既傷害

人地正式同共產黨反枱，你走去屌人?

你依個答案好中國人

交出社交媒體account 做vetting

咁公道啲講 佢地民主派同英國都有份出賣香港

CLS

所以話香港政客真係唔撚識政治
成個大種乞衣咁

訓街同埋係戶外集體用水喉沖涼
日落國都幫唔落咖喇，平權平到唔湯唔水
講到尾最好只係人才資金過去
其他人wfc

咁出名都唔知 好打有限

英國都要因為國安問題防止支那種滲透
97後唯有靠難民方式case by case

人地英國唔出聲果時唔屌
有少少野睇下 屌到人地傻
倒米卿

屌到出外國

四方西

當年劉與魚蛋革命極速割蓆，出賣港人，而家有乜撚資格講？

成鳩日鬧英國，咪撚叻咪用自己個名義出聲，俾個建議英國，應該要點做囉。日日屌又無建議，之前又入埋中聯辦，又妥協，好難攪喎。

岩，英國佬係錯，但唔係依家屌丫大佬。人地英國佬岩岩先同共產黨反枱，你唔讚下佢，再叫佢行遠d，反而走去屌佢，痴撚線

算啦ching
尼幾年係好多對政治啟蒙嘅素人
唔好咁mean

但係你哋民主黨支持一國兩制喎

As a person who was born and live in Hong Kong for decades, I do faithfully believe that people of Hong Kong was shamelessly betrayed by the thatcher government and the British administrations thereafter.

四方西
之前又出賣香港
而家又大義懍然屌日落（我都覺抵屌）
屌人之前出黎道歉先啦

民主回歸中國

佢除咗當年問
四方之後做過乜 加上屌B.Johnson 做乜鳩
除咗大家都係保守黨 仲要Johnson 想問佢都問唔柒到啦 人都去埋

你屌啲乜 中共當年許下承諾 其他各國信佢 佢咁多年出千講大話 而家醒覺

其實場仗難打 你睇佢都拉咗堆垃圾做盟友 睇得得出仲有力打場仗

其實支持一國兩制同爭取居英權係冇咩衝突。
馬後炮係講咩都易d。

好心佢咪搞到香港人係大種乞衣咁啦

又倒米

走返出黎屌英國了..快撚D..

劉慧卿97前已經係反殖 親共
條友賣過港架喇

泛民就百屌成才
英國佬? 不了

佢收左共產黨幾多錢倒米？

97前親共? 願聞其詳

再次印證連登仔因人廢言
容易被帶風向
冇記錯佢當年本 香港可以說不 同而家嘅後生一輩諗法有啲似
呢本書可以喺 Poly Library 借到

英國犯咗嚴重錯誤！
明明當年同中華民國政府一齊喺香港接受日軍投降，有乜理由將香港交俾共產黨？而且三條條約的正本而家响台灣。

好多人一見到班老泛民就屌
其實當時好多香港人都覺得自己係中國人唔係英國人
英國佬又故意唔俾我哋接觸政治（到肥彭先有改變）
班老泛民用左好多時間去教育香港人咩叫民主
情況類似叫你而家教育支國人咩叫民主一樣

後期佢地做過on9野係要屌
但前期要屌其實要屌曬所有香港甚至全世界人

想點

連登心聲

唔好激嬲英國

我睇左佢啲資料 佢係80-00年代 都幾正氣
特別佢自己提出既九五直選搞到差一票通過（其實被黨友賣）逼到黨同英國政府向佢開炮 的確幾正 如果當時過左就可以廢左沿用落黎既功能組別

可惜到2010年之後，就開始變老妖了

屌佢老母，當年拎BNO有幾多成為打壓後生仔嘅人？

時機錯哂
一年前，人地未出聲唔講

依家畀12個月你地就已經覺得皇恩浩蕩
本身9月二讀平權唔係講呢d小恩小惠~

其實佢講得有錯咩

民主之母

拿 老老實實
訓街卿我都麻麻
但如果有留意
上年6月開始
佢一直跟緊BNO單野同發聲
經常去英國傾

Copy篇文出嚟plz

BJ只係提30萬無過期BNO持有人
但其他英國議會都有提所有300萬BNO持有人
你就會見到其實仲未傾掂數~

你同人講數你唔會還價高過人地~肯定係還更低啦~
我認為劉慧卿無屌錯架~

佢無錯嘅，但當時啲香港政治人物都出賣香港，即係佢當時點解唔搞獨立公投先

又分化35+
拉

天生一副賤骨頭

呢個世界咁和平，尾國就唔能駛賣武器

人類歷史幾十萬年都做唔到

清醒未？

佔中時期去Salon set頭

又幾靚女

佢想永續抗爭啫
搞禍哂啲嘢未可以不停爭取咯

飯民咁多年跪計
係時候露底

係英國角度，回歸最合佢利益，點解還返香港島？因為明白冇中國，香港只係廢島

35年前的中國已可以咁硬

碌柒用下腦啦

又唔好因人廢言

香港人就是要這樣

佢條八婆幾時死，佢就真正出賣香港人

民主黨賣香港
Btw佢家下咁吊 咪等於再賣多次香港

父母關我撚事？

論賣港邊夠你條四方閪嚟

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

你民主黨當年騎劫全香港支持香港回歸
你班冚家剷香港人當年有冇對英國表示忠誠？
問心啦支那香港人

俾多啲壓力英國無錯

屌你老味你民主黨支持民主回歸三十幾年你唔話下自己出賣香港人？

四方西真係好討厭

唔關泛民事，當年得中國同英國傾，香港無份加入討論

大佬你地一樣還一樣
四方西係有分賣港但不能否應戴卓爾既嘴臉係好西 都冇直接回答道義問題
中英聯合聲明已簽 咁可以點 個陣個個都大中華膠架啦 咁1978- 六四前 （open door policy) 個個都以為中國有望民主化
而家佢都係投稿再追問PM
係佢立場係完全正確

係一百步笑五十步呀清

四方西呢個名無改錯

屌得好好

My香港嘅人有乜資格屌人

又咁講佢年輕時立場上係無親過共
佢同共產黨傾、賣香港人果時香港人都柒撚蒙蒙咁想化解粉爭
佢只係無料到、脫節、老屎忽唔比人上位、搞到真正有前瞻性既人幫唔到香港

利申好撚憎佢

佢年輕時既激進程度就好似我地而家睇本土派咁
估唔到會搞成咁

政改個陣又唔屌政府小恩小惠，違反承諾？然後走入去中聯辦密室談判。

當年抵壘政策已經不問來歷
要求派BC有冇考慮過英國嘅國防安全

佢係有咁問過
但我覺得佢依家咁做成事不足 敗事有餘

英國領土出世先會CUKC

咁佢可能有講嘅
不過依家就唔應該咁講

Yes

至少現時有效35萬BNO持有人應該即時承認為BC

啲人唔讀歷史
就乜都入泛民數
同藍絲有乜分別

可能英國人要屌先肯做野

民主黨賣香港

其實有研究講過人踏入中老年係會有保守傾向
（當然，當年入中聯辦單野係要屌）
所以有時我會覺得呢班泛民舊電池有錯係要屌（例如唔投票同誓死唔做主席）
但唔可以完全因人廢言 好似四方今次鬧Boris Johnson咁 你可以話佢咁出信好無禮貌 但其實佢立意係好既
或者有人會覺得咁樣係國際怨婦 但其實講到尾英國係有責任要為呢件事出聲

明明係共孽
入曬泛民數個啲好多人係近十幾年先去了解香港政治

佢係知先咁做，並唔係無知。

一次你可以話佢無政治觸覺(雖然你覺得呢個老油條無政治觸覺係幾可笑)

幾次你重可以咁樣諗既話,無政治觸覺個個好明顯係你(地)啦

其實佢勁屌喺咪幫緊共產黨倒我哋米？ 不過對家戰狼口水堅勁秋啲喔，又幫返我哋。

佢的而且確咁問過戴卓爾夫人 戴卓爾夫人答佢 全香港得你一個有意見

收皮啦四方西 之前矮化5大訴求你咪一樣出賣香港人

而家講 有咩用廢老

我地天生一副硬骨頭

英國有提過比香港加入談判 亦即係所謂嘅三腳凳 鄧小平一口咬定唔得

咪就係特別嗰隻 厹 話九七後出世嘅父母都係奶共

四方西真係無改錯名

好似係詹培忠 話佢乜都撚唔啱

劉慧卿冇做錯
依家係支共違反承諾，
點解英國唔可以收埋所有97後香港出生嘅香港人？
由97嗰日開始，個雪球已經碌咗廿幾年

支共，你唔係覺得你唔使還吖

好想當面嗌佢一次

喂四方西, 你一路走來始終唔得, 幾時收皮去死呀

唔知公共圖書館仲有冇

英國佬特登訓練到香港人做政治豬

Exact7ly
得嗰幾歲識條鐵

呢班垃圾反中共唔見咁出力

卿姐

連登仔咪又係差唔多。

Bj心諗 當年我仲係度溝緊女 屌緊西 關我撚事

香港人要受返奶共嘅苦果

以前黎講都幾索下

WHO??

@專業清算師

不如籌旗買個四方棺材比佢啦

真係好撚笑
瞓街卿屌人地出賣香港
你班撚樣入支聯辦當人唔記得左？

成日都係咁 擺到明就係特登啦

係

因為始終係殖民地
所以肥彭果陣開快車
我覺得係一種埋炸彈既行為
但我鍾意，搞個地雷比支那

收線啦四方西
五十步笑百步
你夠膽入支聯辦果陣咁樣屌鳩人呀

我都仲意
唔係我地一定好似澳門咁

有人話係英國特登

講番啲事實俾唔知咩事的英國人知係必需的！
你估個個英國人知？英國有咁多殖民地呀大佬

當年肥彭同 FCO 班公務員同埋香港英商鬧到好彊
不過因為肥彭有首相馬卓安加持所以可以照做

瞓街
以前陳巧文上佢節目佢提起當年瞓街，到2020上大紀元個珍言真語都仲講緊

喂，傻尻，話你呀

WFC
重點係97時將香港送去一個極權國家，根本點講都唔通
依家呢舊蘇州屎要英國自己食番，好應該
我唔理係咪俾香港人居英權定點，最少庇護一定要有

唔該可唔可以幫手推
國際戰線新手教學：Twitter篇

Ms Square

咩都人地欠左你咁 幫你就屌人幫唔夠多 同人見人憎大陸人有分別咩？

卿姐為咩要咁做？ 齊阿哥:有人想破壞新一輪BNO居英計劃
匪共出盡方法高調反對英國俾香港人走，
對香港人黎講係危險警號，因為匪共想要香港d錢。

無BNO點幫？外國介入都需要一個藉口啦
唔通互射核彈 贏左接收香港 咁先叫幫呀？

民主黨自己都賣香港

你d支那dna囗吻出L晒黎。
我嚮英國見到你都認定你係支那種。

個陣既老泛民 有幾多成去晒建制
湯11, 狄志遠, 劉江華

去感謝佢地?

所以我主張設 window 俾翻 1979 月 7 月 1 日後合乎英國國籍法 1981 的人士登記成為英國國民(海外)